反送中義士真係跳左樓 （有圖）

剛收到網上圖片

唔撚係掛

林鄭 一命賠一命

好撚慘 唔值 但respect

點知佢係反送中？

佢掛左橫額

一早有post 佢就係太古危站拉反送中標語個個

橫額

香港政府，血債血償

點解咁傻
要留條命睇林鄭條冷血八婆仆街架

記住，人數先係我地最大嘅武器

我地會抗爭埋你果份
好好休息

唉，我都唔知按正評定負評好...

撐住啊兄弟!

Dklm 聽日唔出黎唔係人

天佑吾城

唔好再犧牲啦

男子一直背向馬路，至晚上8時許，他脫下雨衣坐在平台上休息，警員持盾牌及消防員在附近戒備，談判專家一度上前勸阻但無果，至近9時男子突然爬出棚架，消防員趁機欲上前將他救返安全位置，惟男子的衣服鬆脫，意外跌落行人路上，昏迷不醒，救護員立即替他進行急救，然後將他送院搶救。
仆街 唔係自跳架

日本人的武士道精神.......
捨生取義......

點解個氣墊set到咁開
係咪有野頂住

林鄭填命

殺人兇手!
一定要上紐倫堡!

幾級樓梯都可以死人架 ！

真.可惜林鄭怕左唔出街...一定比人天豬

有d抑鬱症巴打呢排可能頂唔住，你哋唔好死呀，真係太負能量時自己休息吓，我哋知道你同我哋一齊，大家而家好努力咁改變香港未來，你要活著睇到呀，無論未來點，仲有一班真香港人陪你過

屌你老母林鄭月娥 終於迫死有良知嘅人 必定要你血債血償！！！

咪咒義士死得唔得

點解仲有人可以讚好得落手，人性何在

兄弟 聽日出黎

義士以死明志 香港人你地仲想點呀？

「晚上9時許，消防人員在4層高平台欲把男子拉回安全位置，惟男子不斷掙扎反抗，混亂中墮下」

林鄭月娥 遺臭萬年 血債血還！

冇血 睇落應該冇咁嚴重 希望冇事

點賠返個仔俾人

d骨碎左插內臟

義工條命唔係林鄭一個就換到！
超碼要用成班建制派嚟換！

唔好有事呀！！

我記得有位巴打開post講過想以死相逼

即係係消防害死佢

希望吉人天相

唔好亂講野

唔可以咁講
應該佢都唔想人救

冇片好難講咩事

仲有冇廢老話收錢
我比錢你你跳呀

好心up阿

林鄭變咗殺人兇手

唉

應該唔係
係嗰位巴打唔想走
但消防想拉佢入去
爭執下就成件衫畀人除咗
巴打就跌咗落去

死諫對極權冇用㗎
大陸成日都有人自焚

身體已經扭曲左，嚴重過出血

真心希望佢冇事

但唔好彩講句
如果佢有咩事 希望大家可以籌錢幫佢風光大葬

佢係真正既義士 以死明志

點解個差佬揸盾牌。 有乜野必要？
屌佢老味真係

岩 可能已經嚴重內傷

同話人收左錢既廢佬講 呢個係咪又係收左錢呀

頂住啊

手染鮮血嘅政權

Sing Hallelujah To The Lord

林鄭月娥填命！！！

有冇巴打知道果位義士嘅資料鄺囝而家去左律敦治醫院了解緊情況，巴打有資料嘅資煩同佢講聲

收皮啦

屌你咩 係消防 唔係狗呀

你班警犬仲拎住個盾牌做乜撚野！

本來喺隔離post笑緊pornhub有林鄭睇
但之後見到呢個post就笑唔出了

你用邏輯去講係曬鳩氣
一定有人話係咩俾左安家費
同班畜牲爭辯係冇用

隻狗揸住盾牌做乜鳩
驚責到你呀？

屌你老母
咁嘅情勢隻狗仲攞住個盾

你把口可唔可以收一陣 一陣就得

搓住行,RIP

有樣好肯定既就係
有人間接造就左呢件事

鄺仔你盡左力架啦

痴撚線
聽日企出嚟

林鄭可以逼到香港人受傷，跳樓

究竟邊個先係罪犯

邊個需要接受審判

唉

以死明志
今次運動已經死左人，大家唔好再半途而廢

香港老母，點解死個個唔係你？

行政機關濫用權力之審判
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。
用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了……

血債血償

集氣支持

就係為左台灣死左果一個人？

林鄭你真好嘢

講大話可以講成咁

真係當全港市民傻

唔好做傻事 要睇唔到的人其實都會扮睇唔正

派多幾張廢老傳單仲好 加油

你miss左前一句「至近9時男子突然爬出棚架」，個嗰位置已經有一定危險程度。所以消防嘗試上前救佢返安全位置。

仆街 黑警/暴政死全家

唔好怪消防

林鄭血債血償

其實我係講緊林鄭

嗰啲話收錢遊行嘅
我比夠Double你 你同我跳呀仆街

炒你老母車
你老母真係炒車啊

聽講擋住鄺仔入去勸...

點撚解呀⋯⋯

睇到我都喊咗
兄弟 點解唔等埋聽日一齊行

仆街林鄭

這個建制會殺人

唔好喊 要喊既係港共政府！
佢地失去左未來棟樑
逼到以死明志！

希望巴打無事

God please save this good man.

一定要冇事

唔能夠要兄弟白白送入醫院

616一定要向777討回公道

有消息言話個裂士係講普通話

消息？堅定漏
又想分化？

咁又點？
諗下佢為左咩企上去啦

吃人社會
容不下一個有良知嘅人

屌你，咩居心呀

林鄭殺人填命呀！

點解要跳呀

真係死左？

冇分化之意
只知聽日更加要出

係唔係意外都好 呢件事都係因為淋病而起
絕對要血債血償

暫佢老母 緩佢老母
聽日再唔出黎嘅 連人渣都不如

好撚好玩啊屌你老母

血的控訴

po錯sorry

死一個就少一個人嘅力量

義士RIP

【22:20】男子送院搶救後不治

哩個特衰政府，唔值得為佢犧牲寶貴性命

屌，潘生潘太你地倒欠一條人命，林奠 請俾我地一個交代

話炒車嗰啲死全家啦，佢都係為咗反送中先企出嚟犧牲失足同跳落嚟都一樣

我無理解的話，因為消防夾硬救佢，唔係佢應該仲係果度危坐緊

我々は個別の11人。ここで我々が倒れようとも、個別の自我が我々の意志を引き継ぐ。よって我々にとって死は意味を持たない。

個氣墊唔啱位.....

Rip

義士 you’ll never walk alone

咁岩個位有欄杆 , 無計。。。。。。

好懷疑警方煽動該男子情緒而令其跳樓

唉 唔知講咩好

迫到人自殺既政府.....
唔可以令佢既死白費
唔可以鬆懈
直至撤回
直至我地攞翻應有既自由

港共政權血債血償